手足FB 比人係咁抺黑你地唔做野架

手足FB 比人係咁抺黑你地唔做野架

？

?

冇頭冇尾又冇圖
點做野呀